澳門立法會議員高天賜 2名兒子涉販毒被

澳門司警日前搗破一宗跨境販毒案，撿獲一公斤大麻花，拘捕2名澳門集團主腦，澳門傳媒報道兩名疑犯是澳門立法會議員高天賜的兒子。

當地傳媒報道，澳門司警接報有本地販毒組織與跨境販毒集團合作販賣毒品，經深入調查後，本月15日於中區拘捕提取毒品的高氏兄弟，撿獲4包共值1公斤的大麻花，其後再拘捕一名姓黃男子。警方初步調查顯示，被捕高氏兄弟分別31及27歲，是販毒集團主腦，姓黃疑犯則是下線拆家。

其後有消息盛傳高氏兄弟是立法會議員高天賜的一對兒子，高以短訊回覆當地傳媒，承認自己平常沒有時間關心2個兒子，對2人被捕感到非常痛心，妻子已經由外國回到澳門，連日來都以淚洗面。

見FB D澳門仔話,單野有政治陰毛
話個個立法會議員都有黑材料,唔聽話就爆

黑乜鳩材料
叫開痛腳/把柄

高天賜係好嘢嚟

d澳門fd話有機會參選下任特首

入到閘咩

澳門特首一向都係由幾個大家族成員輪流做, 真正「官商合一」

高天賜同高天鷲有咩關係

無論兩怎麼打 大麻仍是會開花

黑吃黑

兩兄弟，鷲哥衰完到佢，好明歞係花生仔搞嘢

佢係土生仔來冇可能選特首

邊撚個係高天賜 無人識你wor
人起朵你起朵

Btw教主個仔而家點

花生仔又搞事!